\documentclass{article}
\usepackage{standalone}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{comment}
\usepackage{import}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
\usepackage{minted}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{wrapfig}

\usepackage[a4paper, left=1.5cm, right=1.5cm, top=1.9cm, bottom=2.9cm]{geometry}

\def\UrlBreaks{\do\/\do-\do_}



\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\setlength{\headsep}{1cm}
\lhead{
	\includegraphics[scale=0.18]{../ressources/Logo-Dpt-info-aix-jaune.pdf}
	\includegraphics[scale=0.013]{../ressources/logo_amu.jpg}
}
\chead{\small{Projet tutoré - Trust}}
\rhead{\tiny{Année universitaire 2020 - 2021\\DUT INFO - Année 2 - S3 - S3}}
\lfoot{Avril 2021}
\rfoot{\thepage/\pageref{LastMainPage}}

\renewcommand*\contentsname{Table des matières}

\makeatletter
\newcommand*{\centerfloat}{%
  \parindent \z@
  \leftskip \z@ \@plus 1fil \@minus \textwidth
  \rightskip\leftskip
  \parfillskip \z@skip}
\makeatother

\begin{document}

\import{}{pageDeGarde}

\pagestyle{empty}

\import{}{repartitionTaches}
\newpage

\pagestyle{empty} % parce que pageblanche remet fancy
\small
\tableofcontents

\newpage
\pagestyle{fancy} % parce que pageblanche remet fancy




\setcounter{page}{1}

\import{}{introduction}
\import{}{cpp}
\newpage

\import{../Gestion_de_projet/}{gestion_projet}
\newpage

\part{Fonctions de hachage}

\import{../Hash/}{Fonction-de-hachage_documentation}
\newpage

\import{../Hash/SHA1/}{SHA-1_documentation}
\newpage

\import{../Hash/SHA256/}{SHA-256_documentation}
\newpage

\import{../Salage/}{salage}
\newpage

\import{}{crackingMdp}
\newpage

\part{Signatures}

\import{../Signature/}{signature}    
\newpage

\import{../docECDSA/}{docECDSA}
\newpage

\import{../edDSA/}{doc_edDSA}
\newpage

\import{../dns/}{doc_dns}
\newpage

\import{../Signature/}{Recommandations_de_signature}
\newpage

\import{../invalid_curve/}{invalid_curve}
\newpage

\import{../crackRSA_p_q_proches/}{RSA_p_et_q_proches}
\newpage

\import{../P-256/}{doc-P256}
\newpage

\import{}{regleVerte}

\label{LastMainPage}

\newpage

\appendix
\rfoot{Annexe}
\part{Annexe}

Nous présentons ici quelques protocoles et algorithmes qui sont évoqués dans ce dossier ainsi que le protocole Diffie-Hellman auquel nous nous sommes intéressé pendant ce semestre. \\

\import{../Hash/SHA256/}{exemple}
\newpage

\import{../Diffie_Hellman/}{Diffie_Hellman}
\newpage

\import{../Hash/SHA256/}{valeursInitiales}
\newpage

\import{../chiffrement/}{rsa}
\newpage

\import{}{cppRsa}
\newpage

\import{}{eddsa_uml}

\includepdf{../ressources/poster_s3.pdf}


\end{document}
